黃之鋒鄒家成遭同一私家車跟蹤 揭至少兩車登記地址為新界鄉村

近月不同政界人士都發現被不明人士跟蹤情況，前香港眾志秘書長黃之鋒透露，與跟進12港人被扣內地的本土派人士鄒家成疑遭同一車隊跟蹤，他個人觀察也至少發現兩輛登記地址為新界鄉郊的私家車一直跟蹤自己，除監視其個人生活，也影響到同行友人，質疑政權監控升級，但他強調跟蹤所產生的白色恐怖與寒蟬效應，不會拖垮其意志。

國安法實施後政界人物常發現被跟蹤情況，部份因國安法被捕人士如前香港眾志周庭在被警方上門拘捕前都發現遭監視情況，近月也多次發現被跟蹤情況的黃之鋒今日在社交網站發文透露，跟蹤協助12名被扣內地港人的鄒家成的同車牌私家車，連同其他車輛也不時跟蹤自己，整個車隊最長的持續跟蹤時間為期十天；後來沒察覺該車隊出現，料是轉向跟蹤鄒家成。

鄉黑

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

香港人真係咁撚懶？ 德國聯署講到明夠數開會都唔做？

以前有狗仔隊而家有國安隊

推

之鋒知唔知東週者跟左佢22個鐘，仲影到佢去爆房🤦🏼‍♂️

記者

又係郷黑

唔知呀蔡強榮有冇份呢

國安法白色恐佈
在國安走狗監控底下，香港市民點得到自由之身？

同大陸一撚樣
所有反動份子有人跟出跟入

葉虎進來了？

葉虎要進來了